突發 收到風聽日9.15銅記遊行將會有武警提前進場駐守黨鐵沿鐵！

呢樣野唔洗講一定成條黨鐵多狗到仆街！
解決方法只有一個！
屌你老母香港人準時塞鐵啊！
當然勇武/年輕人我呼籲用其他方法過海！
答應我預定時間 令到人流高峰是~1430到達港島中環金鐘站！預1500銅記起步
今次唔好遲到啊！準時！準時！準時！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

如果唔夠人, 好易容被佢玩野封鐵, 嚇親和理非

標題黨

一定有狗 唔是標題黨

約係個站等朋友係咪唔得

香港人準時去洗港島